[警黑勾結]4張圖證明啲狗根本同黑社會一撚樣

825有手足跪響地下求警犬唔好開槍

721有街坊跪響地下求黑社會唔好打人

之後結果係點大家都知

然後再上Youtube望吓啲留言

黑警無一個係無辜

自推

好似開錯台
DLLM死黑警

TUI

沙田街坊會唔會令到班狗開始懷疑人生？

TUI AHHHH

西鐵下跪條友下場係點， 有冇補充please, 搵唔番條片

文宣核彈

必須將新疆燈柱未成形前，連根拔起。行動方案討論

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

尋日個警嫂個集會無咩人就知咩料

文宣組係時候要煲大佢

無人性

黃藍是政見
黑白是良知
即使看不清顏色
也至少分得到黑白

原來琴日跪地擋子彈係耶青黎

Respect

以為係鄺仔開post

有冇人將兩條腳踢市民片合成gif

推比藍屍睇
他朝君體也相同

push

［突發］最新抗爭時間表

tui ah tui ah

pish

推

我冇嘢講

old news
721而家睇得出警黑一家親

黑警暴行gif集合（825 20:50及之前）

comment 全部都5毛

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

可惜有啲香港人好善忘

仲記得被人除哂衫凌辱個位女手足既同我入黎！！！

Pish

pushhh

當林奠決定以警隊作護身符，給予無上權力予警察時，就已經知道事情一定不可能走回頭路，警民必定對立甚至仇視。
一幕幕警察濫捕、羞辱、私刑對待香港人的畫面，香港巿民一概盡收眼底，當執法者都不遵守法律，屢次知法犯法時，還憑什麼要求市民大眾守法呢？
由示威者受市民夾道歡迎鼓掌致意與警察出現時受市民瘋狂指摘唾罵的場景形成強烈鮮明對比，誰才是受香港擁護的一方，可見一斑！

親愛的香港人，不論721，811，元朗 、荃灣、北角斬人事件，赤裸裸顯示出肆無忌憚嘅警黑合作，溫水煮蛙，下一個被斬難保是你或者是你的家人，那時才反抗，已經太遲了！呢場戰役係無可避免係一定要打，亦係必須要為香港而打的一場硬仗。
我們沒有當權者殺戮的權力，我們只有一群年青的力量，一棵判斷良知的心，力雖有不逮 ; 但我們堅信聚沙能成塔，集腋能成裘，滴水能穿石！
現時，黑警甚至已經向香港市民開了宣戰的第一槍 ; 我相信好快會出現第二槍，第三槍……
我們已被趕狗入窮巷，沒有退路，請不要再選擇沉默，苟且偷生，不要再懼怕四面楚歌，兵臨城下，只要我們能堅守一個信念 : 黑警不清，我們誓不低頭！
黑警現時係林奠一個最堅固嘅護身符，我地嘅矛頭應該一致面向黑警，只要能夠挫敗黑警，甚至解散警隊，瓦解濫權黑警這個林奠最大護身符，五大訴求，才能指日可待！